# Seguros Unimed Digital Code Challenge :)

##Propósito dos nossos desafios
De acordo com seus skills, queremos entender a forma como você pensa para resolver problemas, como você organiza seu código e quais tecnologias você se sente mais confortável para utilizar no dia-a-dia.

##Escolha seu desafio
[Desafio back-end](https://bitbucket.org/t01196/code-challenge/src/master/backend.md)

[Desafio SOA]()

